（定律）只要連燈淡友唔轉牛 個市就係龍市

淡友們要揸緊個信念呀

熊軍會戰勝歸來, 牛軍會掃入官材

揸緊個信念

恒指去到247 已經好假, 唔洗轉牛都會跌

由21000好假到24700

上到27000都仲叫緊好假好假

成班傻仔，一早講過假波假樣既G都大把人吊，邊撚個理

一早玩左幾Q
D淡友先走埋黎問可唔可以跟隊

唉 今日開始轉食牛歡喜算

254-256見

咪呀你
食返熊熊兒童合唱團啦

唔會癩有人轉咗牛掛

幾時先見到 ?